stellalou水樽（求幫助）

有無巴絲知道邊度有得買stellalou水樽
求解答plz

自推

迪士尼

認真 迪士尼無咩

除咗迪士尼之外邊度仲有

有冇圖

代購

機場嘅disney store?
代購要俾人賺
又未必可以俾入park玩

Stellalou係園內限定，街外一定無
除左代購

咁無計了
以前做Disney 而家無做 幫唔到樓主買了

多謝咁多位幫忙等我去旺角睇下有冇啦